whatsapp又更新左啲好柒嘅emoji

咁嘅樣要人用係咪痴線 點先可以用番以前嘅eomji

iOS用戶表示

WhatsApp 以前係用Apple 嘅，依家就自己design 一set

Android🤣

Android🐶

iPhone 無事

android 狗

ios係咪唔會轉，係嘅遲啲換機都換iphone算

iOS 9> iOS 10

Ios啲emoji都有變柒既趨勢

之前beta 轉左覺得好染退出beta，依家無得避

🤡

🤪

🤨

中撚左輻射咁

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

用緊htc,暫時未有

屌你老母
啲emoji好撚柒啊

一直冇更新

一樣因為柒moji opt-out咗beta
啲人樣都算，啲動物先慘不忍睹

覺得google出果隻最正

布甸人正過oreo果set囉。

An狗

好懷念 2D 版 emoji

依家睇返覺得好唔順眼

屌你地老母
人地講Whatsapp 轉左emoji
成班文盲睇唔撚到係度po自己os個emoji

😹😹😹好柒

😀😁😂🤣😃😄😅😆😉😊😋😎😍😘😗😙😚☺️🙂🤗

😂😂😂

🤣🤣

Ios whatsapp 就係用os 個emoji

傻閪an狗 我屌你老母

𗀆𗀷𗀒𗀵𗀅𗀃😂😱😊👏🏼𗁦𗀥𗁞𗀗𗀁🙄𗁡𗀿𗀿🙇🏼‍♀️𗁉𗁯😉𗀹𗀤𗀇𗀮𗁯𗁞🏵𗀑𗀍𗀎𗀓𗀛𗀋𗀙

....

係咪得我覺得好得意

old news

部老爺手機連Update都無得update

x2
係一定冇定係未有咋？

有幾老爺先

samsung a8 唔係好老爺

emoji one先係！

班iphone9衝出嚟做乜柒

嬲?🤪🤣

有咩分別

我都啱啱想講
root咗機用緊emoji one
不過whatsapp入邊嗰啲冇得改 唔關OS事
上面啲人係咁貼iOS keyboard出黎做乜鳩
遲啲iOS whatsapp都會轉埋呢set

🤣

😊

一睇就知你冇女

毒撚真係慘 用個emoji都俾人批鬥😂😂😂

我覺得你呢個version 已經好柒
唔捨得更新

最鐘意呢款

Facebook 果 d 仲靚過佢

我都係因為啲emoji 一直都無更新到iOS

🐢🐢🐢🐢🐢

🎃佢哋貼iOS keyboard 出嚟有乜問題❓
🆘你估個個好似你咁on9有更正更靚更爽iMessage 唔用😧走去用what’s app❓ 👎🏻🤷🏼‍♂️
依家重點就係講緊大部份人都覺得Apple design emoji 靚啲吖嘛，面對現實啦🆗

🤙🏽🤙🏽

有白內障

qq emoji最傳神😌

呢隻真係得意好多

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

仲係用梗舊emoji

隻豬仔
可憐無左了

old news is so唔識串
beta版試左幾個星期

見返原始個隻emoji 以前wts啲回憶返哂嚟

屌幅射emoji

真係好肉酸

做乜要升級呢

更新版啲emoji搞乜鬼野
塊面淺色左咁多 仲要隻眼識反光

柒既唔係emoji而係Android